<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="sharedUserLabel">Servicios de Google</string>
    <string name="system_update_activity_name">Actualizaciones del sistema</string>
    <string name="system_update_activity_title">Actualizaciones del sistema</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_text">El nivel de carga de la batería es demasiado bajo para instalar una actualización del sistema. Conecta el cargador para continuar.</string>
    <string name="system_update_activity_battery_low_charging_text">El nivel de carga de la batería es demasiado bajo para instalar la actualización del sistema. Espera a que la batería se haya cargado lo suficiente.</string>
    <string name="system_update_activity_roaming_text">No se pueden descargar las actualizaciones del sistema en itinerancia.</string>
    <string name="system_update_requires_restart_status_text">Es necesario reiniciar.</string>
    <string name="system_update_download_waiting_status_text">Esperando para descargar</string>
    <string name="system_update_downloading_status_text">Descargando...</string>
    <string name="system_update_downloading_wifi_status2_text">Por Wi-Fi solo hasta ^1</string>
    <string name="system_update_verifying_status_text">Verificando...</string>
    <string name="system_update_verification_failed_text">Error de verificación</string>
    <string name="system_update_verified_status_text">Descargada y verificada</string>
    <string name="system_update_download_failed_status_text">No se ha podido realizar la descarga.</string>
    <string name="system_update_download_retry_button_text">Reintentar la descarga</string>
    <string name="system_update_download_button_text">Descargar</string>
    <string name="system_update_install_button_text">Reiniciar e instalar</string>
    <string name="system_update_check_now_button_text">Comprobar ahora</string>
    <string name="system_update_no_update_content_text">Tu sistema está actualizado</string>
    <string name="system_update_last_checkin">Última comprobación: ^1</string>
    <string name="system_update_recommended_update_available_notification_title">Actualización del sistema disponible</string>
    <string name="system_update_recommended_update_available_notification_message">Ver detalles de la actualización</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_title">No se ha podido descargar la actualización del sistema.</string>
    <string name="system_update_nonmandatory_update_download_failure_notification_message">No se ha podido realizar la descarga. Inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="system_update_install_dialog_label">Actualización del sistema</string>
    <string name="system_update_install_dialog_message_nonphone">Hay una actualización del sistema lista para instalarse. El dispositivo Android se reiniciará e instalará la actualización.</string>
    <string name="system_update_install_dialog_message_phone">Hay una actualización del sistema lista para instalarse. El dispositivo Android se reiniciará e instalará la actualización. No podrás hacer ninguna llamada (incluidas las llamadas de emergencia) durante la instalación.</string>
    <string name="system_update_install_dialog_battery_low_message">Hay una actualización del sistema lista para instalarse, pero el nivel de carga de la batería es demasiado bajo para instalarla. Conecta el cargador.</string>
    <string name="system_update_install_dialog_battery_low_charging_message">Hay una actualización del sistema lista para instalarse, pero el nivel de carga de la batería es demasiado bajo para instalarla. Espera a que la batería se haya cargado lo suficiente.</string>
    <string name="system_update_install_dialog_now_button">Instalar ahora</string>
    <string name="system_update_install_dialog_later_button">Instalar más tarde</string>
    <string name="system_update_install_dialog_info_button">Más información</string>
    <string name="system_update_downloading_notification_title">Descargando actualización del sistema</string>
    <string name="system_update_verifying_notification_title">Verificando actualización del sistema</string>
    <string name="system_update_download_dialog_label">Descarga actualización sistema</string>
    <string name="system_update_download_dialog_message">Hay disponible una actualización del sistema que mejorará tu dispositivo Android. Si la descargas a través de una red inalámbrica, pueden aplicarse cargos.</string>
    <string name="system_update_download_dialog_now_button">Descargar ahora</string>
    <string name="system_update_download_dialog_later_button">Descargar más tarde</string>
    <string name="system_update_download_dialog_cancel_button">Cancelar</string>
    <string name="system_update_countdown_complete">Reiniciando…</string>
    <string name="system_update_countdown_cancel_button">Cancelar instalación</string>
    <string name="system_update_complete_label">Sistema actualizado</string>
    <string name="system_update_complete_ok_button">Aceptar</string>
    <string name="provider_label">Enviar suscripciones</string>
    <string name="ro_perm_label">leer mensajes instantáneos</string>
    <string name="ro_perm_desc">Permite que las aplicaciones lean datos del proveedor de contenido de Google Talk.</string>
    <string name="wo_perm_label">escribir mensajes instantáneos</string>
    <string name="wo_perm_desc">Permite que las aplicaciones escriban datos en el proveedor de contenido de Google Talk.</string>
    <string name="gsf_label">Marco de servicios de Google</string>
    <string name="search_chats">"Buscar chats
de \"%1$s\""</string>
    <string name="gtalkservice_label">Servicio de mensajería de Google</string>
    <string name="c2dm_label">Servicio de mensajería nube-dispositivo</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_label">intercambiar mensajes y recibir notificaciones de sincronización de los servidores de Google</string>
    <string name="sendTalkMsg_perm_desc">Se utiliza para enviar mensajes del servidor a las aplicaciones y notificaciones de sincronización. Google Talk utiliza este servicio para intercambiar mensajes y para sincronizar el estado de presencia. Una aplicación malintencionada puede utilizar este permiso para transmitir datos de forma excesiva.</string>
    <string name="perm_receive_data_message_label">recibir datos de Internet</string>
    <string name="perm_receive_data_message_desc">Permite que las aplicaciones acepten mensajes nube-dispositivo enviados por el servicio de la aplicación. El uso de este servicio implica el uso de datos y las aplicaciones malintencionadas pueden utilizar este permiso para transmitir datos de forma excesiva.</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_label">enviar mensajes de datos a las aplicaciones</string>
    <string name="perm_data_msg_broadcast_desc">Permite enviar mensajes de datos recibidos de Internet a aplicaciones registradas para detectarlos.</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_label">enviar/recibir mensajes XMPP de servidores Google</string>
    <string name="perm_receive_xmpp_desc">Permite a las aplicaciones de Google enviar mensajes XMPP a los servidores de Google y recibirlos.</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_label">enviar mensajes XMPP a aplicaciones</string>
    <string name="perm_xmpp_broadcast_desc">Permite enviar mensajes XMPP recibidos de servidores de Google a aplicaciones registradas para detectarlos.</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_label">enviar mensajes XMPP a los servidores de Google y recibirlos</string>
    <string name="perm_use_xmpp_endpoint_desc">Permite a las aplicaciones de Google enviar mensajes XMPP a los servidores de Google y recibirlos.</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_label">enviar mensajes XMPP a aplicaciones</string>
    <string name="perm_xmpp_endpoint_broadcast_desc">Permite enviar mensajes XMPP recibidos de servidores de Google a aplicaciones.</string>
    <string name="permlab_intentVendingOnly">Permite enviar emisiones a Android Market.</string>
    <string name="permdesc_intentVendingOnly">Permite enviar solicitudes a Android Market para instalar y desinstalar aplicaciones.</string>
    <string name="permlab_heartbeat">Enviar latido a servidor de Google Talk</string>
    <string name="permdesc_heartbeat">Permite enviar un paquete de latido al servidor de Google Talk para comprobar el buen estado de la conexión.</string>
    <string name="default_decline_reason">En este momento estoy ocupado.</string>
    <string name="notify_groupchat_label">Invitación a chat en grupo</string>
    <string name="notification_format" formatted="false">%s: %s</string>
    <string name="multi_account_format" formatted="false">De %s a %s</string>
    <string name="subscription_notify_text">%s quiere chatear.</string>
    <string name="group_chat_invite_notify_text">Has recibido una invitación a un chat en grupo de %s.</string>
    <string name="group_chat_invite_dialog_text">%s te invita a un chat en grupo.</string>
    <string name="message_too_long">No puedes enviar mensajes que tengan más de 2.000 caracteres.</string>
    <string name="missed_video_chat_notification">Invitación de chat de vídeo perdida</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification">Invitación de chat de voz perdida</string>
    <string name="missed_video_chat_notification_no_wifi">Has perdido una invitación de chat de vídeo porque no estabas conectado a una red Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_notification_no_wifi">Has perdido una invitación de chat de vídeo porque no estabas conectado a una red Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_video_chat_message">%1$s ha intentado iniciar un chat de vídeo contigo.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message">%1$s ha intentado iniciar un chat de voz contigo.</string>
    <string name="missed_video_chat_message_no_wifi">%1$s ha intentado iniciar un chat de vídeo contigo, pero no estabas conectado a una red Wi-Fi.</string>
    <string name="missed_voice_chat_message_no_wifi">%1$s ha intentado iniciar un chat de voz contigo, pero no estabas conectado a una red Wi-Fi.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_video">%1$s no estaba disponible para el chat de vídeo.</string>
    <string name="end_cause_user_unavailable_voice">%1$s no estaba disponible para el chat de voz.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_video">Has finalizado el chat de vídeo con %1$s.</string>
    <string name="end_cause_sent_terminate_voice">Has finalizado el chat de voz con %1$s.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_video">%1$s finalizado el chat de vídeo.</string>
    <string name="end_cause_received_terminate_voice">%1$s finalizó el chat de voz.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_video">No has podido iniciar un chat de vídeo con %1$s debido a un error de red. Inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="end_cause_network_problem_voice">No has podido iniciar un chat de vídeo con %1$s debido a un error de red. Inténtalo de nuevo.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_ticker">No se ha podido autenticar Google Talk.</string>
    <string name="conn_auth_error_notify_title">No se ha podido autenticar Google Talk.</string>
    <string name="conn_auth_error_title">Error de autenticación</string>
    <string name="conn_auth_error_message">No se ha podido iniciar sesión en Google Talk. Si estás utilizando una cuenta de Google Apps, confirma que el servicio de chat esté habilitado.</string>
    <string name="conn_auth_error_button_retry">Reintentar</string>
    <string name="conn_auth_error_button_cancel">Cancelar</string>
    <string name="talk">Google Talk</string>
    <string name="username">Nombre de usuario</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="create">Crear</string>
    <string name="permlab_readGsettings">Leer la configuración de Google</string>
    <string name="permdesc_readGsettings">Permite que esta aplicación lea la configuración de Google.</string>
    <string name="permlab_writeGsettings">Modificar la configuración de Google</string>
    <string name="permdesc_writeGsettings">Permite que esta aplicación modifique la configuración de Google.</string>
    <string name="permlab_readGservices">leer la configuración de los servicios de Google</string>
    <string name="permdesc_readGservices">Permite que esta aplicación lea los datos de configuración de los servicios de Google.</string>
    <string name="permlab_writeGservices">Modificar la configuración de los servicios de Google</string>
    <string name="permdesc_writeGservices">Permite que esta aplicación modifique los datos de configuración de los servicios de Google.</string>
    <string name="permlab_googleAuth">ver cuentas configuradas</string>
    <string name="permdesc_googleAuth">Permite que las aplicaciones consulten los nombres de usuario (direcciones de correo electrónico) de las cuentas de Google configuradas por el usuario.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ALL">acceder a todos los servicios de Google</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ALL">Permite que las aplicaciones inicien sesión en TODOS los servicios de Google mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_OTHER">acceder a otros servicios de Google</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_OTHER">Permite que las aplicaciones inicien sesión en servicios de Google sin especificar mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mail">Correo de Google</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mail">Permite que las aplicaciones inicien sesión en los servicios de correo de Google mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cl">Google Calendar</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cl">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google Calendar mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_android">Servicios de Android</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_android">Permite que las aplicaciones inicien sesión en los servicios de Android mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierra">Cuentas de Google Checkout</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierra">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google Checkout (lo que implica la posibilidad de hacer compras) mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierraqa">Cuentas de control de calidad de Google Checkout</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierraqa">Permite que las aplicaciones inicien sesión en el control de calidad de Google Checkout mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sierrasandbox">Cuentas de Google Checkout Sandbox</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sierrasandbox">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google Checkout Sandbox mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_youtube">YouTube</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_youtube">Permite que las aplicaciones inicien sesión en YouTube mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_YouTubeUser">Nombres de usuario de YouTube</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_YouTubeUser">Permite que las aplicaciones consulten los nombres de usuario de YouTube asociados a las cuentas de Google almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_talk">Google Talk</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_talk">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google Talk mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ig">Cuentas de iGoogle</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ig">Permite que las aplicaciones inicien sesión en iGoogle mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_lh2">Álbumes web de Picasa</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_lh2">Permite que las aplicaciones inicien sesión en los Álbumes web de Picasa mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_mobile">Aplicaciones de Google para móviles</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_mobile">Permite que las aplicaciones inicien sesión en las aplicaciones de Google para móviles mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_cp">datos de contactos en cuentas de Google</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_cp">Permite que las aplicaciones accedan a la información de perfiles y contactos de las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adsense">AdSense</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adsense">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google AdSense mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_adwords">AdWords</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_adwords">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google AdWords mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_blogger">Blogger</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_blogger">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Blogger mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_dodgeball">Dodgeball</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_dodgeball">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Dodgeball mediante este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_gbase">Google Base</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_gbase">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google Base mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_groups2">Grupos de Google</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_groups2">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Grupos de Google mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_health">Google Health</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_health">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google Health mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_jotspot">JotSpot</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_jotspot">Permite que las aplicaciones inicien sesión en JotSpot mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_knol">Knol</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_knol">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Knol mediante cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_news">Google Noticias</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_news">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google Noticias mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_orkut">orkut</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_orkut">Permite que las aplicaciones inicien sesión en orkut mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_print">Google Libros</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_print">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google Libros mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_sitemaps">Herramientas para webmasters de Google</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_sitemaps">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Herramientas para webmasters de Google mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wifi">Google WiFi</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wifi">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google Wi-Fi mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_writely">Google Docs</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_writely">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google Docs mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_wise">Hojas de cálculo de Google Docs</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_wise">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Hojas de cálculo de Google mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_finance">Google Finance</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_finance">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google Finance mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_local">Google Maps</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_local">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google Maps mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_ah">Google App Engine</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_ah">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google App Engine mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_notebook">Google Bloc de notas</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_notebook">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google Bloc de notas mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_grandcentral">Google Voice</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_grandcentral">Permite que las aplicaciones inicien sesión en Google Voice mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speechpersonalization">Personalized Speech Recognition</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speechpersonalization">Permite que las aplicaciones inicien sesión en el servicio de reconocimiento de voz personalizado mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="permlab_googleAuth_speech">Búsqueda por voz de Google</string>
    <string name="permdesc_googleAuth_speech">Permite que las aplicaciones inicien sesión en la búsqueda por voz de Google mediante las cuentas almacenadas en este dispositivo Android.</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_title">Condiciones de Google</string>
    <string name="gls_settings_tos_activity_unsuccessful_message">No estás conectado a un servicio de datos. Para ver esta información ahora, accede a la página %s desde cualquier ordenador conectado a Internet.</string>
    <string name="location_settings_title">Ajustes de ubicación</string>
    <string name="location_settings_screen_title">Ajustes de ubicación para las aplicaciones de Google</string>
    <string name="location_allow_access_title">Permitir que las aplicaciones de Google accedan a tu ubicación</string>
    <string name="location_allow_access_summary">"Debes tener en cuenta lo siguiente:

"<li><ul>Las aplicaciones de Google pueden acceder a tu ubicación aunque no las utilices.</ul></li>"

"<li><ul>Estas opciones solo se aplican a las aplicaciones de Google. Para impedir que aplicaciones externas puedan acceder a tu ubicación, accede a <b>Ajustes > Acceso a la ubicación</b>.</ul></li></string>
    <string name="location_allow_history_title">Guardar historial de ubicaciones</string>
    <string name="location_allow_history_summary">"Permite que las aplicaciones de Google registren y utilicen tu historial de ubicaciones para poder ofrecerte información más relevante. Tu historial de ubicaciones nunca será visible públicamente ni se compartirá con tus amigos.

Para ver tu historial de ubicaciones, accede a "<b>Maps > Historial de ubicaciones</b>.</string>
    <string name="location_view_history">Ver historial de ubicaciones</string>
    <string name="location_location_access">Acceso a la ubicación</string>
    <string name="location_save_history_dialog_title">Guardar historial de ubicaciones de las cuentas:</string>
    <string name="location_is_off_title">Acceso a la ubicación en el teléfono desactivado</string>
    <string name="location_is_off_summary">"Las aplicaciones de Google no pueden acceder a tu ubicación porque esta opción se ha desactivado en el teléfono.

Si quieres volver a activarla, haz clic a continuación para acceder a "<b>Ajustes > Acceso a la ubicación</b>.</string>
    <string name="location_history_error_waiting_for_server_read">Recuperando configuración…</string>
    <string name="location_history_error_waiting_for_server_write">Actualizando configuración…</string>
    <string name="location_history_error_not_available">No es posible acceder al historial de ubicaciones en este momento.</string>
    <string name="location_history_error_no_connection">Debes estar conectado para cambiar esta opción.</string>
    <string name="location_history_error_modify_failed">Se ha producido un error al guardar esta opción. Inténtalo de nuevo.</string>
</resources>
